拎緊BNO 既退休公務員唔可以食長糧（領長俸）

讚成 正評
非常讚成 負評

想走？無咁易